有冇人想交換下staff discount?

見之前好似有個gp 但潛左落水底

有興趣既可以留下名
講下有咩 大家交換/比番車馬費

我自己有it sq 6-7折
Tg zayn9876

jo malone~

tg: joe.jw

咁少人既

應為已經無人有discount

推

有u記7折
Tg:punch1997

開返個staff discount group交換下?

好呀

add左你tg

賣錶有折
tg : kky2014